[集思廣益]孝子買平板 筆直～1500

主要用黎睇劇/睇pdf/youtube 聽歌 有咩好推介比我做返次孝子

Pushpush

加多少少買ipad

小米，但只可以睇下pdf youtube

小米唔識播片咁廢架咩